
Саша...
Саша, вы меня слышите?..
— Угу...
— Ну, сделайте что-нибудь, Саша!..
— А что я могу сделать?.. 
Идем к тебе,
Теряя разум —
Мы на кварталах!
Эй, мы уже неподалеку —
Дело за малым!..
Мы уже у двери —
Слушаем новости —
Те, что любит твой папа —
Там скажут про Апокалипсис!
А!.. 
Идем к тебе,
Теряя разум —
Мы на кварталах!
Эй, мы уже неподалеку —
Дело за малым!..
Мы уже у двери —
Слушаем новости —
Те, что любит твой папа —
Там скажут про Апокалипсис!
А!.. 
Вроде бы
Уже выведены
Формулы сложных фраз...
Выведите нас из комы
Причиной весомой,
Ни словом о психическом прессе,
Ни словом о тех,
Кто принимает религию МС!..
Нас много —
Настолько,
Что даже душно!..
Что даже можно
Даже остаться ненужным,
Видишь ли!..
Мы уже почти на финише!
Понял?!
Многим осталось
Не больше пятидесяти!..
Считай в уме!.. 
Один...
Два...
Три...
Проснитесь!.. 
Еще не совсем отойдя от коммы,
Так и не сумев
Остановить адреналиновый гром,
Дикий ум
Тут же был сражен шоком!..
Я спросил шепотом,
Но мне ответили криком:
Мол, по тебе
Уже давно плакала клиника!..
Плевать!
Я ведь всего лишь
Хотел копнуть чуть глубже —
Чуть меньше времени осталось!..
Истина ждет!..
Истина выше!..
Истина где-то
В порывах ветра
Пылает пламенем!..
Истина дышит,
Истина забирает к себе!..
И ты уже почти у самой Истины... 
Но, а пока... 
Идем к тебе,
Теряя разум —
Мы на кварталах!
Эй, мы уже неподалеку —
Дело за малым!..
Мы уже у двери —
Слушаем новости —
Те, что любит твой папа —
Там скажут про Апокалипсис!
А!.. 
Идем к тебе,
Теряя разум —
Мы на кварталах!
Эй, мы уже неподалеку —
Дело за малым!..
Мы уже у двери —
Слушаем новости —
Те, что любит твой папа —
Там скажут про Апокалипсис!
А!.. 
Кто-то посещает кварталы
В качестве ветра,
Выписывая души через ноздри,
Смотри сноски —
Это
Головы-рельсы,
Мы уже приговорены —
Дикие умы утрамбованы!..
Фараоны
Бабилоновых зарослей
Направлены против
Маносыческих доз —
Жить ради грез!..
Подмешай мне в Кока-Колу
Пару зарядов —
Сегодня мы уже в новостях —
Тех, что любит твой папа —
На бодряках,
На камнях,
Сверху на с...ках —
Угораем до коликов —
И в основном
В этих сюжетах нет логики!..
Мы обречены —
Глупо, тупо,
Но наши имена
Не увековечены...
Времена надвигаются,
Подражая танкам,
Люди-костры выжигают
Крылышки бабочкам,
МС-демоны прячут в рукавах карты —
Просторы сцен
Заражены бифами,
Бифами,
Буяка!..
Тик-так, с...ка!.. —
Мое время вернуть нельзя —
Здесь время фатально
Как колумбийская смесь!.. —
Это можно услышать
В моем первом альбоме —
Слушай это внимательно,
Ну а пока... 
Идем к тебе,
Теряя разум —
Мы на кварталах!
Эй, мы уже неподалеку —
Дело за малым!..
Мы уже у двери —
Слушаем новости —
Те, что любит твой папа —
Там скажут про Апокалипсис!
А!.. 
Идем к тебе,
Теряя разум —
Мы на кварталах!
Эй, мы уже неподалеку —
Дело за малым!..
Мы уже у двери —
Слушаем новости —
Те, что любит твой папа —
Там скажут про Апокалипсис!
А!..
